［睇唔出］原來Lebron James 好中意睇書

既第一頁

仲要一路聽歌一路睇，假到

以為呢張

習近平的治國理念呢?

中學生嚟

記得lbj係熱火果陣skip成日串佢話成日扮有學問咁

睇緊西書

哇個contents咁混亂咁多野既...屌我點睇落去呀

呢條左膠黑鬼，支持中共，鐘意攞光環，乜都話反侵，其實點解要反，佢自己都唔知答唔清楚，總之企係左膠大愛果邊就實冇死，其實就無腦偽人一個
人講乜佢講乜